阿爺廚房我屌老母呀

你係咪痴撚線架咁撚夜先做，睇撚到我勁撚肚餓